有冇絲打次次黎m徵兆都好似有左咁？

次次都嚇親死

連登班毒撚點答你好

黎之前持續勃起

我會好似搞肚痛咁急屎